香港有邊間烏冬好食？

好鐘意食烏冬，但食開果間執左，想問下仲有邊間好食，推介下～

譚仔

丸龜

甘味 最垃圾

別天神

稻庭養助

冷烏冬會比較煙韌
湯烏冬好快淋

鰹 觀塘同長沙灣都有

元氣